# Directorio Activo
Back de la aplicación guía de diagnostico

## Grupos
Se tiene que crear un grupo llamado Asesor, con este ingresaran por defecto todos los usuarios de red que tengan el piloto con permiso de acceso, debe quedar con el permiso de guide.view_checklistsolve.

# Permisos
Se debe crear el permiso can_export asociado a modelo que se requiera dar permiso para exportar.
Ejemplo checklistsolve.can_export
    
    
